美國CIA：美國更大的終極威脅是中國 而不是俄羅斯

美國CIA：美國更大的終極威脅是中國 而不是俄羅斯
台灣ptt鄉民：但美國何時制裁中國啊？

作者ipinggoss (ipinggoss)
看板Gossiping
標題[新聞] 中情局：美國最大威脅來自中國而非俄國
時間Thu Jul 27 14:37:33 2017

美國制裁中國未

美國制裁中國同取締香港關係法未

黃曉祥
1 人讚同了該回答
川普上台得益於俄國抖露的希拉里郵件門，這個是普京伸出的橄欖枝，如果川普投桃報李，跟俄國合作，將中國踢下老二的位置，並不是沒有可能的。

當年中國就跟美國聯手，將蘇聯踢下世界第二的位置。俄國完全可以如法炮製，報一箭之仇。

上台伊始，川普對普京的暗示回應是很積極的，毫無顧忌地公開讚揚普京。

但現在看來，川普受國內牽制太大了，不得不放棄原來初衷。

麥凱恩就公開說俄羅斯是比ISIS更危險的敵人，言下之意，川普如果跟俄國合作，就將是叛國，將被彈劾，踢下總統寶座。

我們知道，美國共和黨代表實業製造的硬資本，而民主黨代表服務業之類軟資本。

硬資本靠出口軍火，客機之類高科技產品贏利。

軟資本靠出口電影，軟件之類文化產品贏利。

如果川普和普京合作，意味著俄美關係將緩和，對軍火產品需求將不再那麼大了，北約和其他傳統美國小弟將不再需要快速升級武器，這對軍火工業打擊將是巨大的。

俄國對美國軍火商來說，就是一位頂級推銷員，俄國在歐洲製造的事端越多，武器越好賣，川普竟然敢跟俄國談合作，那簡直是不將軍火商利益放在眼裡了。

所以麥凱恩放出狠話，說俄國比ISIS更壞，就是提醒川普。

川普也知趣地劃清了界線。

發佈於2017-06-02

※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 163.26.71.6
※ 文章網址:
推 pkd20: 風向變了 07/27 14:38
→ rednah: 台女看到老美洋腸腿就開了 穴就濕了 歡喜受孕 07/27 14:38
→ A0091127: 這還需要說喔 07/27 14:38
推 deepdish: 誠實 給推 07/27 14:38
推 Trup: 我以為大家都知道 07/27 14:38
推 chinhan1216: 傑森包小腸表示: 07/27 14:38
推 Plot3D: 中國是人類最大的威脅啊...誰都知道吧 07/27 14:38
推 hipab: 是恐怖份子吧，最愛炸美國 07/27 14:40
推 fenghuo: 推 07/27 14:40
噓 shortimex: 原來是中國啊 我以為是支那呢 07/27 14:41
推 papaganono: 正確認知 07/27 14:41
推 yisdl: 現在才知道太慢了吧 北七 07/27 14:41
→ YishengSu: 美國的威脅是誰很重要嗎? 好像他是地球的代表一樣... 07/27 14:42
→ xiaohan85298: 半年前習近平訪美前帶風向的新聞移花接木到現在，確 07/27 14:43
→ xiaohan85298: 實風向變了，把讀者當智障的媒體 07/27 14:43
→ ifay: 翻譯：長老院快給錢啊 我快餓死啦 07/27 14:44
推 gn1384181: 白皮豬獨霸世界因為中國崛起夢碎 當然氣pu pu啊 07/27 14:44
推 eDrifter: 這不用多說大家知道的事 兩普是麻吉 07/27 14:45
噓 zebra101: “因為其良好的經濟”論據就錯了，中國經濟即將崩潰， 07/27 14:46
→ zebra101: 可見結論也是錯的。 07/27 14:46
推 clala: 如果中國繼續茁壯形成美對中俄那對美國是最不利的局面 07/27 14:47
推 laser789: 怎麼就沒新遊戲出這種中美大戰呢 最近的是2003年的將軍 07/27 14:49
推 clala: 美國要繼續獨霸就要保有絕對的軍事宰制能力 07/27 14:49
推 machiusheng: 現在軍力有絕對優勢不打 07/27 14:58
推 wsx26997785: 正確認知 07/27 14:59
推 erikanofann: 中國棘手在於美帝完全沒有正當理由可以敵視 07/27 15:04
推 Sinkage: 請更正 是地球的威脅 07/27 15:11
推 anendfox: 可能威脅程度是2和3的區別吧？ 07/27 15:13
→ kevin05233: 米帝才是全球的威脅吧...... 07/27 15:14
推 wsx26997785: 米帝威脅誰? 他有要佔領哪國領土? 07/27 15:15
推 kevin05233: 樓上講認真的嗎？.. 07/27 15:17
推 buddar: 所以俄國也在提防中國 07/27 15:25
推 Daswasser: 可是川普還在跟XDD曖昧...... 07/27 15:39
推 oldTim: 對美國來說中國最危險之處在於試圖改變當今國際秩序 07/27 15:40
推 livtyler0828: 原來美帝沒有威脅啊？沒有要掀起戰爭啊？嘖嘖某樓好 07/27 15:55
→ livtyler0828: 可愛 07/27 15:55
推 jehow: 中國觀念就是要幹掉美國 美國可以不理 但不知道也太白目 07/27 15:58
→ jehow: 還相信和平崛起喔 只要共產黨在一天 本質都不會變 對抗美 07/27 15:59
推 watwmark: 中國根本是地球最大威脅 毒瘤國家 07/27 16:12
推 shirman: 麻煩牆民指點一下美帝要威脅誰，對誰掀起戰爭? 07/27 16:34
→ mikepopkimo: 是外星人好嘛？ 07/27 16:35
推 eterbless: 五角大廈:這個敵人不是雜魚 元老院我要錢 07/27 16:35
推 OoJudyoO: 本來就是 美國那邊飛鴿傳書喔 07/27 16:37
推 king22649: robin hood 07/27 16:47
推 m4tl6: 現在才發現？一個敵人不夠還養肥另一個…美國真偉大 07/27 17:22
推 rayonwu: 高調 07/27 17:48
推 schopan: 美國最大的威脅是中國 不過美國的威脅從第一名加到第十 07/27 20:06
→ schopan: 名的總軍力 還不及美國自身軍力 所以 其實美國真正的 07/27 20:06
→ schopan: 威脅 就是要一挑全地球 07/27 20:07
推 Zein: 現在才發現 不是一直都是好嗎 07/27 21:12
推 mudee: 中國是世界害蟲 07/27 21:21
推 nctabo: 美國精英一直都知道中國是長遠最大敵手 只是現在把話說白 07/27 22:51
→ nctabo: 而已 之前分神在應付中東、俄國問題 07/27 22:51
推 wo2323: 美國沒威脅？ 中東就被美帝打爆了 叫沒威脅？ 07/28 00:32

好多人個思維仲停留係冷戰時代

13億支那人已經係咁啦

中國人同港台奶中派話人地冷戰思想先可笑

支那係地球之敵已經係常識

你up乜

冷戰思想係蘇聯vs美國，共產陣營vs資本陣營
我講緊好多美國人仲將俄羅斯當做頭號敵人，但唔知世界變左，世界再無共產，頭號敵人係支那

sorry, 回錯左
根本係支那人先係頭號敵人

sorry, 回錯左
根本係支那人先係頭號敵人

但美國班軍佬智庫巴3思想好怪, 明明知道俄羅斯唔會4國北約成員國侵略三小國同波蘭, 但就美帝軍佬智庫偏偏就FF俄羅斯時機成熟時會食2左三小國同波蘭

sorry, 回錯左
根本係支那人先係頭號敵人

但美國班軍佬智庫巴思想好怪, 明明知道俄羅斯唔會4國北約成員國侵略三小國同波蘭, 但就美帝軍佬智庫偏偏就FF俄羅斯時機成熟時會食2左三小國同波蘭 美國智庫夾硬將烏克蘭格魯吉亞與北約成員國(波蘭同三小國)相提並論. 方便美國兩院批錢俾駐歐美軍同東歐北約成員國.

仲有美國成日 "型" 住集中所有力量對付中國同解散支共, 會益左俄羅斯同令到俄羅斯攻打東歐

經濟侵略同經濟侵略, 支那共產黨係遠勝於俄羅斯

美俄蜜月期太短(一旦講到北約接納烏克蘭，同東歐北約新成員國和波羅的海三小國北約新成員國部署美國導彈防禦系統)，睇下薯仔同奧巴馬第一任期與普京談笑風生

經濟侵略
美國怕條撚咩
D錢最後咪又係比班高官帶番去美國

所以要打柒中國?

就算唔打柒中國(支那解體), 中國都會遲早超越美國成為世界經濟霸主

今日最好笑既笑話
呢條友係咩身份
已經表露無遺

想問下中國點解會有哩個可能性？

歐洲國家個個都爭住奶中資金啦

成班支那高官去做美國SPY

sorry, 回錯左
根本係支那人先係頭號敵人

但美國班軍佬智庫既思想好矛盾, 明明知道俄羅斯唔會攻打4國北約成員國(唔會侵略三小國同波蘭), 但就美帝軍佬智庫偏偏FF俄羅斯時機成熟時就會食左三小國同波蘭.

美國智庫夾硬將烏克蘭格魯吉亞與北約成員國(波蘭同三小國)相提並論. 方便美國兩院批錢俾駐歐美軍同東歐北約成員國.

仲有美國成日 "型" 住集中所有力量對付中國同解散支共, 因為歐洲出現戰略真空而就會益左俄羅斯, 同令到俄羅斯攻打北約波蘭同北約三小國.

支那好似1984入面咁

大部分人勞動只為個政權運作
技術就靠海外班共諜偷, CSSA
資源集中哂係一小班人手上
破壞國際慣例